點解次次現場都有人叫人走

咁大個人識諗啦
自己都識決定啦